老老實實 如果腎哥(許致賢)豪哥(蘇豪)代表熱血公民選立法會 大家會唔會含淚投？

我相信大亨嘅政治視野 試當真今年爆紅一定有deep state支持

我相信熱血公民今季將會派出勝利11人full team出戰

名單如下：
陳云(國師)
鄭金滿(四眼)
鄭秦泰(泰博)
黃勁業(陳到)
蘇豪(豪哥哥)
許腎(賢仔)
黃兆劍(大雞樂)
韓賓(韓賓)
王頴恩(王姑)
法子茵(莊子)

功能組別(傳媒界)：
皇上(大亨)

屌你老母，上次五區當選唔到，今次就十區當選，屌你老母奧西，就讓暴風雨來得更猛烈些吧

會.

鄭錦滿(貓貓禮志)

咁推啦 屌

Jessica 做助選派傳單 ?

咪爆

Deal!

許致豪（長興）

BAAM

Who’s WA?

點會含淚，齋係因為試當真已經要選擇投熱血公民啦，畢竟冇其他選擇。

洗𨶙含淚

似啦
Jessica Kayan Yanny 阿池一齊派傳單
法子 水媽 Bonix 皇后加盟試當真

屌 我本身九龍東 分能左去九龍中

安賓靜係打錯豪哥個名 搞分化？

樓主喺外國？咁撚stone

佢似啦
n本賤過狗

香港都可以stone

??

反哥撐本？

盲撑？

撐啦

世界上 只有我地是熱民。

秀吃了咩

高級亞洲雞

你邊能介

公子表示...

佢係放針

世上只有他們是香港人

拉

上面有佢個名。

韓進

真係食韓國(亞洲高級國家)炸雞

有沒韓妹

黃羊迖(n賓)

你望下依家仲喺立會嗰隻先

不過講真 熱狗入到閘已經有問題
不了

其實熱狗唔錯

食物嗰種熱狗就係

熱血公民都ok吖～

條友呆左